# mibarrio.com

Descripción del proyecto:

Solución de tienda virtual para micromercados, el objetivo es evitar usar grandes plataformas para comprar pequeños productos de mercado y dar la solución para que las tiendas minoristas tengan una plataforma virtual para ofrecer estos productos.  Como primera etapa se presenta el desarrollo de la base de datos y una interfaz de interacción simple solo del modulo de inventarios y en etapas posteriores continuar con los modulos de ventas, informes, administricación de usuarios y contactos. 

Roles

Inclusión de datos

Juan Carlos / Laura - Product Owner - Desarrollo
Luis Duncan Crea Rama